口罩價錢開始回落，各位唔撚好幫班仆街藥房炒狗清口罩

口罩價錢開始回落，各位唔撚好幫班仆街藥房炒狗清口罩

呢班正一食屎狗

貴，炒價唔買

平返，又唔買

咁幾時買

信政府，唔買

［奶共美國公司］IG(facebook)奶共維穩證據

起碼去返疫前價先買啦屌

炒價不買